\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Unsichtbarer Pirscher}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Mittelgroßer Elementar, neutral}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {14},
        hit-points  = {104 (16W8+32)},
        speed       = {15 m, Fliegen 15 m (Schweben)}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 16,
        dex = 19,
        con = 14,
        int = 10,
        wis = 15,
        cha = 11
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Heimlichkeit +10, Wahrnehmung +8},
        damage-resistances = {Hieb, Stich und Wucht durch nichtmagische Angriffe},
        damage-immunities = {Gift},
        condition-immunities = {Bewusstlos, Erschöpft, Festgesetzt, Gelähmt, Gepackt, Liegend, Vergiftet, Versteinert},
        senses = {Dunkelsicht 18 m, Passive Wahrnehmung 18},
        languages = {Aural, versteht die Gemeinsprache, aber kann sie nicht sprechen},
        challenge = 6
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Einwandfreier Fährtenleser}
        Der Beschwörer weist dem Pirscher eine Beute zu. Der Pirscher kennt die Richtung und Entfernung zu seiner Beute, solange die beiden sich auf der gleichen Existenzebene befinden. Der Pirscher weiß auch, wo sich sein Beschwörer befindet.

        \DndMonsterAction{Unsichtbarkeit}
        Der Pirscher ist unsichtbar.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Mehrfachangriff}
        Der Pirscher führt zwei Hiebangriffe aus.

        \DndMonsterAction{Hieb}
        Nahkampfwaffenangriff: +6 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 10 (2W6+3) Wuchtschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Hieb,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+6,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=10 (2W6+3),
%      dmg-type=Wucht,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
